居日/海外港人只有BNO 無廁所板/香港身分證返唔到香港

（三） 乘客登機前往香港的航班時，航空公司須要求相關香港居民出示其香港特區護照或香港永久性居民身份證，以作證明；

冇帶HKID嚟日本, 只得BNO返唔到香港了

入籍日本咪得

咁你點出境？

等攞JNO

BNO出境

番到都唔想番啦

咪正，正接去祖國大使館拎BC

以閣下嘅智商
我覺得唔去做官嘥左你

返唔到香港
入境個fd同我講

可以問下日本可唔可以變難民留低

可能被踢返英國

無國籍國際人球

返唔到？以前仲開住關個陣，日日都有人響大陸返嚟係乜證件都唔見晒架喎

被拒上機

咁要棄左bno籍
但會繼續keep特區籍，
所以想拎日籍應該要用特區黎 再係呢到棄左佢

係放棄所有國籍，唔係淨放棄入境日本嘅國籍

日本做難民慘到，永遠都入唔到籍

JNO咪特別永住者

好快就會出現好多呢一類國際人球

搵人幫你寄去日本咪得囉

on9

##有個入籍fd keep 緊特區籍喎

叫屋企人寄本特衰俾你囉

就係等做國際人球

去中國大使館申請中國護照

本bno寫住持有人冇英國居留權，但有香港居留權，同埋id number。
你被遣返應該係香港

秒左

寄身份證咪得五蚊雞就空郵

咁情況，BNO有條條款，你read一read。
如無任何國籍，BNO持有人會自動變成英藉。

乘客登機前往香港的航班時，航空公司須要求相關香港居民出示其香港特區護照或香港永久性居民身份證，以作證明；

點會番唔到
你身分證都無？
我都係bno 黎緊番香港

條友自己唔申報
比人捉到應該收皮

除非佢唔係香港出世，如果唔係佢應該自動擁有中国籍，唔算無國籍

無香港可返，等申請做難民

去中國大使館申請囉

支那大使館不了支那人

真係有人用bno 出境？

海外報失身份證得唔得？

不嬲都有架啦

up乜啊
佢咪話唔洗特區護照
有身份證都翻到喎

唔會自動變，都要自己申請，而且有好多嘢填。

咁一開始點離開香港???坐洗頭艇???

冇埋身分證就唔洗返嚟

用BNO可以出境架on9

可能真係小學雞(或者新腥港人)...無離開過香港所以唔知

申請補領
叫屋企人拎
再寄翻比你

被補領

大家唔好咁認真 我諗緊點樣被拒上機而返唔到香港 被難民既方法

日本返香港係機場check in果陣有時係會問你攞香港身份證黎睇，好耐之前已經係咁

咁以前 D 人跌咗護照點做？

肯包旅費既話 搵親戚/朋友袋住你張ID去日本一趟囉

申請做難民

乘客登機前往香港的航班時，航空公司須要求相關香港居民出示其香港特區護照或香港永久性居民身份證，以作證明；

下以前不嬲都check hkid wo
check in 果陣會問你係咪住香港，係既要show hkid

計画通り！

我指出香港境唔用身分證閘機而用Bno行counter
可能我見識小

唔好撚入境
佢唔認bno 去香港機票bno都唔知買唔買到

咁只係會當你唔見咗張身份證
同遺失護照一樣處理
唔會變難民
你冇帶唔代表失去香港永久性居民嘅身分

有 有人會想蓄印仔 會特登行counter

佢知你係香港人，會問你攞身份証，
除非你話無帶。

ja果d 就會check 因為本英國護照佢都唔清楚
國泰local airline係唔會check
因為cx好清楚bno係可以出入香港境 （以前）

same as me,上次我用bno入境香港，下次點算

依加bno外遊一定要帶id card
但外遊期間唔見id card咁打去入境處協助既話
佢地應該都唔會知依刻應該點做

特區passpot放棄左好似可以拎返、但bno一定唔可以

搭cx 咪9成9唔會check囉

或字都唔識睇

有在留卡唔會，你本身有居住係日本既visa

無帶hkid 出示bno出入境
係唔會有印
bno有哂hkid 佢照入返機姐
但依加就唔可以咁做

佢唔係無任何國籍，佢純粹係無有效證件證明自己係香港人而返唔到香港

當你係外地旅行時跌咗證件差唔多

日本好似有簽難民條約，但係發達國家中收難民收得最少
1萬幾個申請得4x人過到

仲印仔
轉咗用landing slip差唔多十年
連澳門、以色列、韓國都抄香港

無護照=無國籍 都唔知乜邏輯黎
所以真既話97果時一回歸全部拎到BC啦, 大撚把人無特衰

照入佢機，返到香港櫃檯即刻報失咪得

我都想知，雖然我id跟身
係日本返香港，我搭hx都問我拎過id, 仲問我係邊住，個staff仲要係香港人
Cx就冇
搭法航係英國返香港都問我拎id睇

到時日本中旅社會有得代辦申請特區護照 每次2000蚊

hx 依d垃圾公司點同
如果cx咁大間香港airline都唔知自己home base既出入境政策就死得啦

但之後搭cx check in都要出示hkid啦

呢個case就算你上唔到機都唔會係難民咪同人地旅行唔見晒證件一樣，重作啦

咁平時去外國旅行唔見左香港身份證點返香港？

當地報失就得啦？

如果從來冇拎過廁板呢（人在外國）

日本應該淨係見你有HKID（加本佢承認嘅護照）就會比你上機
咪ff佢都會「唔接受BNO」啦

o係oversea喎
做咩鳩

係咪可以即刻申請做難民

其實係外國拎特衰又無身分證（例如出世後首次申請、唔見咗）係可以同時用ID998A申請海外簽發嘅香港身分證（後面有海外簽發四隻字
返到香港三十日內要換返正常版

叫人寄返張身份證俾你得唔得

遲人幫手寄張身份証比你囉

我唔明點解on9
你解析下

屌
又係呢類國際垃圾
浪費我時間

白撚7痴
無料就咪撚移民啦
廢撚柴諗撚埋d白撚痴方法扮難民
死撚左佢啦
含你老母個臭西家產
最撚憎你呢d無撚人要嘅垃圾

如果97前香港出世
老豆老母都唔係中國人
無攞過特區護照
應該會成為無國籍人士而做番英國人
但應該97前已經攞左bc唔係到今時今日先攞

唔知會唔會整張臨時身分證呢🤣

其實有得申請張海外居民身分證

航空公司係有責任check你旅遊證件可唔可以入hk
因為個客彈回頭航空公司係要被罰既
所以你淨係攞bno番hk的話
真係會唔接受
佢其他國家就得

全世界任何國家搭飛機返香港嗰陣佢都會check你HKID啦
HKID咪就係有效證件

on79上連登咁撚認真
我一早有永住又同你講

你啱，但你入境用邊本就放棄邊本先
梗係放棄本廁板先啦

你又知我認真？我鍾意搵人屌下又要話你知咩，撚樣7頭含家產